是日晚餐，洋蔥煙肉漢堡套餐

漢堡係我至愛

而且好易整

係漢堡呀

想食

好能juicy

漢堡的確好易整同好味

想食薯角多過漢堡

薯角好易整
焗爐預熱250C
長薯仔對切，放凍鹽水30分鐘，攞出黎抹到好乾
落蒜粉，紅椒粉，胡椒粉，鹽，橄欖油
入焗爐焗25-30分鐘，搞掂

唔該晒
搵日試吓先

有冇加blue cheese

Air Fry

係個醬入面
個醬係蛋黃醬+blue cheese+是拉差

焗完唔脆係點解？

你就咁薯仔切完就焗，個面好濕好易唔脆
所以要擺凍鹽水(將澱粉溶解，水份抽出)，同埋抹得好乾

幾時整個食譜些牙

睇到

我有呀
但抹乾咗 加完調味 佢又會出返水

試下焗爐開吹風功能

自己整？

緊係

整得都幾靚